[舉報違例泊車］

屋企附近街道經常有違例泊車，想問下有冇師兄試過打999報警舉報。而家警民關係緊張，舉報逹例泊車會唔會被警察攪返轉頭?

每張320
車主又可能係自己友
呢啲時候搞到自己友啲錢流入政府
咪撚搞